關sir除咗上水狙擊仇狗係唔係唔會再理理大單嘢

得閒秒回唔得閒諗點樣解釋奧雲指控

自從奧雲爆咗你啲黑材料出嚟
你就開始深潛
潛到連你學位單嘢都唔再提
直到仇狗變連登落水狗先仆出嚟鬧佢
你諗到點回理大啲嘢未

推

兩邊都係垃圾仲推乜撚
最好兩邊一齊摺埋

兩邊都垃撚圾

關蛇親身體驗 大灣區係好地方

大灣先鋒

理大嘅錯
如果唔係理大讀書
邊洗上大灣區柒一世
離開理大係正確選擇
俾著我係關sir
就算理大肯俾返個學位我我都唔撚讀
係我離開理大唔係理大踢走我
係我永不錄用理大

關蛇：係 我有上過大灣區
重點係浪子回頭金不換呀

中移動轉咗台未